有冇人用三菱電機隻人感Move Eye分體式

阿媽間屋早前換左部P記分體式，阿媽唔識用個auto出風葉上下吹，同埋原來係無左右送風既，成日吹住個頭頂
見到三電有部都出左幾耐下既1.5匹 人感Move Eye分體講到識風避人咁勁

想睇下有冇巴打絲打用緊 係咪真係咁好？？

三菱電機係好野，係貴左少少咁
so far 部冷暖變頻用左6年，每年洗兩次
唔錯

係邊款p 記上下送風

Panasonic 隻窗口分體

係咪有埋抽濕？唯有當埋佢抽濕機咁囉 咁諗易落手啲

thanks
咁問係因為我都揀中咗P記 smaller 系列
可以四向送風

有，但我唔用
用過一次後悔…
抽濕會搞到部機勁UP，成屋勁臭
抽濕都係留番比抽濕機啦

試過，真係好感人

點感人法

大鑊啦，仲諗住一部當兩部咁用

P記 420 都幾正，不成日無貨
同埋我發現P記抽濕力係勁啲

唔係掛

X2 我仲特登訂咗兩部全新俾我新屋

巴打好捨得 機連安裝幾錢？

1.5匹淨冷每部4600，未包安裝

係咪喱部

貴果部有左右送風

喱部成兩匹，都有左右送風，應該兩部差唔多價錢。
佢地實制都幾大部下，連埋安裝費都洗唔小